@inbook{hanser:2005:lexikon,
  title={Lexikon der Neurowissenschaft},
  chapter={Aktionspotential},
  author={Hanser, H.},
  isbn={9783827416414},
  url={https://books.google.de/books?id=4IJIAAAACAAJ},
  year={2005},
  publisher={Spektrum Akademischer Verlag}
}

@ARTICLE{Rosenblatt58theperceptron:,
    author = {F. Rosenblatt},
    title = {The Perceptron: A Probabilistic Model for Information Storage and Organization in The Brain},
    journal = {Psychological Review},
    year = {1958},
    pages = {65--386}
}

@online{artificial-neuron,
	title = {Artificial Neuron Models},
	url = {https://www.willamette.edu/~gorr/classes/cs449/ann-overview.html},
	urldate = {2017-11-12}
}
@online{Kriesel2007NeuralNetworks, 
       author = { David Kriesel }, 
       title =  { Ein kleiner \"{U}berblick \"{u}ber Neuronale Netze },
       year =   { 2007 }, 
       url =   { http://www.dkriesel.com/science/neural_networks } ,
       urldate = {2017-11-13}
}
@online{Otte:2009:Perzeptron,
	title={Das Perzeptron},
	author={Sebastian Otte},
	url = {https://www.cs.hs-rm.de/~panitz/prog3WS08/perceptron.pdf},
	year={2009},
	urldate={2017-11-13}
}
@book{minsky2017perceptrons,
  title={Perceptrons: An Introduction to Computational Geometry},
  author={Minsky, M. and Papert, S.A. and Bottou, L.},
  isbn={9780262534772},
  lccn={2017014248},
  url={https://books.google.de/books?id=PLQ5DwAAQBAJ},
  year={2017},
  publisher={MIT Press}
}
@book{stark2001wechselkursprognose,
  title={Wechselkursprognose mit Neuronalen Netzen},
  author={Stark, C.},
  isbn={9783832444266},
  url={https://books.google.de/books?id=vQl6AQAAQBAJ},
  year={2001},
  publisher={Diplom.de}
}
@book{hueter2005lehrbuch,
  title={Lehrbuch zum neuen Denkmodell der Physiotherapie 2. Bewegunsgentwicklung, Bewegungskontrolle},
  author={H{\"u}ter-Becker, A. and Barth, C.A.},
  isbn={9783131323316},
  series={Das neue Denkmodell in der Physiotherapie},
  url={https://books.google.de/books?id=NA49SLhpboUC},
  year={2005},
  publisher={Thieme}
}
@online{deeplearning2017nielsen,
	title={Neural Networks and Deep Learning},
	author={Michael A. Nielsen},
	year={2015},
	url={http://neuralnetworksanddeeplearning.com/index.html}
}
@online{evaluation2014brownlee,
	title={Classification Accuracy is Not Enough: More Performance Measures You Can Use},
	author={Jason Brownlee},
	year={2014},
	urldate={2017-12-10},
	url={https://machinelearningmastery.com/classification-accuracy-is-not-enough-more-performance-measures-you-can-use/}
}

@online{artificialneuron2005Chrislb,
	title={Darstellung eines künstlichen Neurons mit seinen Elementen},
	author={Chrislb},
	year={2005},
	urldate={2017-11-13},
	url= {https://de.wikipedia.org/wiki/K%C3%BCnstliches_Neuron#/media/File:ArtificialNeuronModel_deutsch.png}
}